<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Products on Informática Imlauer</title>
    <link>https://imlauer.github.io/products/</link>
    <description>Recent content in Products on Informática Imlauer</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 May 2022 13:50:55 +0530</lastBuildDate><atom:link href="https://imlauer.github.io/products/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Compra, registro y configuración de dominios</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/compra_registro_dominio/</link>
      <pubDate>Thu, 12 May 2022 13:50:55 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/compra_registro_dominio/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eliminación de Virus, Spyware y Bloat</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/virus/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:54:25 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/virus/</guid>
      <description>La eliminación de virus, spyware y bloatware es un proceso esencial para garantizar la seguridad y el rendimiento de tu equipo. Los virus y spyware son programas maliciosos que pueden infectar tu computadora sin tu conocimiento y comprometer tu privacidad y seguridad. El bloatware, por otro lado, es software innecesario que consume recursos y espacio en tu disco duro, lo que puede afectar el rendimiento de tu sistema.
Para eliminar virus y spyware, es importante instalar un software antivirus y antispyware confiable, actualizar regularmente tu sistema operativo y software de seguridad, y ejecutar escaneos completos de tu sistema para detectar y eliminar cualquier amenaza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diseño Blog Personal</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/web_design_blog/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:48:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/web_design_blog/</guid>
      <description>Creamos tu blog y lo promocionamos a través de redes sociales, grupos de discusión en línea.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diseño de Tiendas Online (Ecommerse)</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/web_design_ecommerse/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:48:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/web_design_ecommerse/</guid>
      <description>El desarrollo de un diseño de página de e-commerce puede seguir los siguientes pasos:
  Investigación y planificación: Antes de comenzar a diseñar la página, es fundamental realizar una investigación sobre el mercado y los competidores, así como planificar los objetivos y requerimientos de la página, como la funcionalidad, el contenido, la estructura y el diseño.
  Elección de plataforma: Seleccionar la plataforma de e-commerce que mejor se adapte a las necesidades del negocio, como Shopify, WooCommerce o Magento, entre otras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diseño Páginas Web de Portada Estática</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/web_design_static/</link>
      <pubDate>Sat, 12 May 2018 15:48:00 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/web_design_static/</guid>
      <description>El diseño de una página web de portada estática implica crear una página web que no cambia su contenido con frecuencia y tiene un diseño mas o menos fijo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Formateado e Instalación de Sistemas Operativos</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/formateado_instalacion_pc/</link>
      <pubDate>Fri, 11 May 2018 22:35:06 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/formateado_instalacion_pc/</guid>
      <description>Formatear e instalar un sistema operativo es un proceso que implica borrar todo el contenido del disco duro y reinstalar un sistema operativo nuevo y limpio. Es importante tener en cuenta que formatear e instalar un sistema operativo borrará todo el contenido del disco duro, por lo que debes asegurarte de hacer una copia de seguridad de tus archivos importantes antes de comenzar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Limpieza de PC</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/limpieza_pc/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 20:11:38 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/limpieza_pc/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Copia de seguridad restauración de datos</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/copia_de_seguridad_restauraci%C3%B3n_de_datos/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 20:00:43 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/copia_de_seguridad_restauraci%C3%B3n_de_datos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recargo Tinta</title>
      <link>https://imlauer.github.io/products/recargo_tinta/</link>
      <pubDate>Thu, 10 May 2018 08:02:34 +0530</pubDate>
      
      <guid>https://imlauer.github.io/products/recargo_tinta/</guid>
      <description>El recargo de tinta es el proceso de añadir tinta a cartuchos de tinta vacíos o casi vacíos en lugar de comprar cartuchos nuevos. Este proceso implica abrir el cartucho de tinta, rellenarlo con tinta nueva y volver a cerrarlo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
